香港人有嘅就係錢

半日已經USD 1M
繼續有錢出錢，有力出力
光復香港，時代革命

哇屌 好撚勁

準確講應該係~1個鐘達標
(攬炒巴1035出post，我1140睇已經達標
雖然有人話以為係HKD所以捐多左)

一萬人捐1M，平均每人USD100

證明民怨有升冇減